{
    "product_id": "laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "19.290.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có giá 19.290.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 357.9 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.5 mm - Nặng 2.29 kg",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có kích thước: Dài 357.9 mm, Rộng 255 mm, Dày 23.5 mm và nặng 2.29 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, Số nhân: 8, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4.0, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Kích thước, khối lượng: Dài 357.9 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.5 mm - Nặng 2.29 kg, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 52.5 Wh, Công suất bộ sạc: 150 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12450H, Số nhân: 8, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.00 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe Gen 4.0, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce RTX 2050, 4 GB, Cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort), Kết nối không dây: Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Kích thước, khối lượng: Dài 357.9 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.5 mm - Nặng 2.29 kg, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 52.5 Wh, Công suất bộ sạc: 150 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có khả năng tiện ích gì?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) hiện không có thông tin về khả năng tiện ích."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) được đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) được đánh giá 4.5 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có bao nhiêu loại cổng giao tiếp?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort)",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có 5 loại cổng giao tiếp: LAN (RJ45), Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ DisplayPort)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hỗ trợ thẻ nhớ loại nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "SD",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) hỗ trợ thẻ nhớ loại SD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có webcam không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có webcam loại HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hỗ trợ kết nối không dây không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Wi-Fi 6E (802.11ax), Bluetooth 5.3",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6E (802.11ax) và Bluetooth 5.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có bàn phím có đèn không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Đơn sắc - Màu trắng",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có bàn phím đơn sắc màu trắng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về pin không?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 52.5 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có pin loại 3-cell Li-ion, dung lượng 52.5 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) ra mắt vào năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về công suất bộ sạc không?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "150 W",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có công suất bộ sạc 150 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về khuyến mãi áp dụng không?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về khuyến mãi áp dụng đến 23:00 ngày 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về phần trăm giảm giá không?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "21%",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về phần trăm giảm giá là 21%."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về số lượng đánh giá không?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "2",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có số lượng đánh giá là 2."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-victus-15-fa1139tx-i5-8y6w3pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có thông tin về điểm đánh giá trung bình không?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop HP Gaming VICTUS 15 fa1139TX i5 12450H/16GB/512GB/4GB RTX2050/144Hz/Win11 (8Y6W3PA) có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
        }
    ]
}